{
  "name": "Landratsamt Ostallg√§u",
  "icon": "üè∞",
  "questions": [
    {
      "question": "Wann wurde Johann Fleschut zum Landrat gew√§hlt?",
      "answers": ["2001", "2002", "2003", "2004"],
      "correct": 1
    },
	{
      "question": "In welchem Bereich kam bis 2019 die letzte Schreibmaschine im Landratsamt regelm√§√üig zum Einsatz?",
      "answers": ["Jugendamt", "Ausl√§nderwesen", "Personalwesen", "Staatliches Bauamt"],
      "correct": 2
    },
	{
      "question": "In welchem Jahr wurde der Landkreis gr√ºndet?",
      "answers": ["1963", "1967", "1969", "1972"],
      "correct": 3
    },
	{
      "question": "Von wem wurde der legend√§re Auftrag 'i 1501-0400' - Betreff: 'Nein' angemeldet",
      "answers": ["Mista Fick", "Diplo. Ingenieur A. R. Schloch", "Karl Koitus", "Sieben.schlaefer88"],
      "correct": 0
    },
	{
      "question": "Welchen Anglizismus verwendete der l√§ngj√§hrige Personalratsvorsitzende G√ºnther Frey √ºberaschenderweise in seiner Rede bei der Jahresabschlusfeier 2024",
      "answers": ["im Internet 'surfen'", "right rewards god", "spannende 'News'", "Work-Life-Balance"],
      "correct": 3
    },
	{
      "question": "An welchem Tag fand das fr√ºher t√§glich abgehaltene IT-Meeting zum letzten Mal in Pr√§senz statt?",
      "answers": ["Mittwoch, 17.06.2020", "Montag, 03.08.2020", "Dienstag, 08.09.2020", "Freitag, 23.10.2020"],
      "correct": 2
    },
	{
      "question": "Wer pr√§gte die Redewendung 'Dann geht alles seinen geordneten, sozialistischen Gang'?",
      "answers": ["Wolfgang Ressel", "Rolf Saathoff", "Thomas Feneberg", "Stefan Leonhart"],
      "correct": 1
    },
	{
      "question": "Wo befindet sich das Notstromaggregat des Amtgeb√§udes?",
      "answers": ["Auf dem Parkplatz Nord", "Raum K 021", "Auf dem Dach des Ost-Traktes", "Im Erdgeschoss des Medicums"],
      "correct": 0
    }
  ],
  "estimationQuestions": [
    { "question": "Wie viele Einwohner hat das Ostallg√§u? (Stand: 30.06.2025)", "correctAnswer": 142243, "unit": "Einwohner" },
	{ "question": "Wie viele Mitglieder hat der Kreistag?", "correctAnswer": 60, "unit": "Mitglieder" },
	{ "question": "Wie viele Tickets wurden in TOPdesk seit Beginn des Einsatzes angemeldet? (Stand: 18.12.2025)", "correctAnswer": 103855, "unit": "Tickets" },
	{ "question": "Wie viele Leistungen bietet das Landratsamt laut dem BayernPortal insgesamt an? (Stand: 18.12.2025)", "correctAnswer": 654, "unit": "Leistungen" }
  ]
} 